［有片］鍾雅倫喺黃埔用槍指住居民

痴撚咗線

Dllm

有冇巴絲可以整個reddit整合post/tg group
Post完上reddit放topic+link上黎 方便手足upvote

推

推撚爆你
黑警死全家

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

回帶

舉槍向天個動作似足恐怖份子

又係鍾雅倫條癲狗

可唔可以行本地制裁

有無人整合集？